【回帶】強國女人：我老公是警察，我不要命

希望香港女人都有呢種風骨，大大聲聲話自己老公當差，唔駛好似過街老鼠咁左閃右避

要錢,要命定要底褲！

早排咪有個咩住狗屋好開心

屌你老母個格仔遮撚左半邊！！！！ 我要睇佢爆頭！！！

笑撚死，自悲到自負既心態

咁撚大枝炮攞出黎，搶嗰兩千蚊